返8粒鐘工有7個鐘空檔，有咩可以做？

想上進呀我屌

我返13個鐘
做野做5 個鐘
訓足3個鐘
食飯食2個鐘
其餘時間 打機/學coding

咩工咁抵屌

狗工

我都想搵類似既工

看更?

搵ptgf

悶到仆街
試過

真係悶, 電話都撳爛

學下語言,興趣囉,識人返工又係無咩野做,咪學下日文同畫下畫

我返工會用大半時間學日文

幾錢人工先

人工

15.5k. on9 狗

準備辭

Part time 第二份

唔好意思比人睇到冇野做先係問題

介紹

咁似我份工 我底16000 有時有夜開1000 1晚